今個星期日就係我共表決廢除主席任期的大日子

開定po圍爐慶祝先

push